有冇人試過去油站唔入油淨係打呔氣

如題

咁做會唔會好仆街

會 冇問題

經常咁做 無人會理你

幫襯開無咩所謂，反正職員都見唔少

氣泵係油站其中一種設施，入去用完就走有咩問題

比番廿蚊貼士就得

有咩問題

無試過
但應該無問題

但我自己有個電動打氣機
好耐無去油站打了

買包野飲咪得 , 呢d 好來好去咪得

冇人會理你，打完咪走

冇問題 油公司冇賺你錢咩

會入50蚊油後去打呔氣

唔夠氣 架車有問題 我點幫襯你

邊有人理你

放得部機係度就係預咗你用啦

你打氣佢又唔會無咗幾蚊

我見過tesla 入去，你覺得佢唔打氣有咩好搞?

買水 (好似係)

反正而家唔入油，過幾日都會入，所以唔覺有問題

唔比打單車？
第一次見人打單車仲以為佢玩野，較到100黎打

去自己入開個油站淨係打氣我又心安理得喎

打完買支嘢飲咪得囉

有咩問題 你覺得肉酸既話人地其實轉個頭都唔認得你 更何況呢樣野油站唔會蝕